本身話啟用警察超級電腦追蹤肺炎，搞成點？

係咪冇晒源頭不明？

一幢建興大廈同老舞群組就搞掂超級電腦啦

用嚟捉示威者嘅姐

鞭屍

超級電腦感染腦炎，要多一億budget換新

班垃圾吹水就叻

邊有超級電腦呀，以前捉手足靠督灰同內鬼，
武漢肺炎你去邊度揾到隻箘嚟做

PS5都會壞機啦

超級電腦捉肺炎

呢個新聞我都聽過
想問本身唔係要法庭批？
同埋部野係好撚勁
唔好睇小人地

全世界都知肺炎老豆係邊個，點敢追蹤啊

超越電腦係用嚟估賭俠啲牌㗎咋

追到武漢發源地

Window更新緊
仲喺30%

超級電腦係有

不過programmer同埋maintenance mainframe條由已炒

壞咗報銷埋
因為一直顯示源頭來自深圳

用咗嚟追女仔喇

我聽講既超級電腦只係儲晒全部部門既資料..用黎查D人既資產..親戚朋友關係..即係起底專用

超級電腦用嚟捉手足嘅啫
武肺? 支那要你香港爆就爆
如果唔係點瀨落你到

好聽d: 超級電腦, 大數據, data lake
實際上: 響唔同嘅政府部門嘅系統將data抄一個copy比佢然後再響唔同嘅source select query filter

源頭不明 = 特別輸入個案

咪中左肺炎囉